學生涉以噴漆塗污行人隧道 被捕後重複謂「Sorry sir，我有悔意」罪成 保釋候判

市民去年9月自發到港島區「行街」，當晚有學生被指企圖以噴漆塗污中環禮賓府附近行人隧道牆壁，因而被警方截查。涉案學生事後被控管有物品意圖損壞財產罪，案件今開審。拘捕被告的防暴警員趙偉傑供稱，被告在查問下只是重複回答「Sorry sir，我有悔意」，認為被告雖然狀態清醒，但答案內容紊亂和有點上文不接下理。沒有律師代表的被告則指自己當日不在場。裁判官最後即日裁定被告罪名成立，押後至明年1月4日判刑，其間索取被告背景報告，被告可保釋候判。

趙查問被告是甚麼人，以及他在現場做甚麼。惟被告脫下口罩後，只答謂「Sorry sir」。趙聞言感奇怪，再問被告：「你做乜say sorry呀？」被告則答：「我有悔意呀，sir。」趙再問被告：「你點解無啦啦有悔意呀？你有乜嘢悔意呀？」被告稱：「我諗住噴道牆，但我見到你，我都冇噴啦。」

趙形容被告接受查問時清醒，對答如流，惟答案頗為紊亂，「有少少上文不接下理」。

被告求情時透露現時攻讀碩士，謂：「我淨係想講，我想上訴。」黃官押後案件至明年1月4日，待索閱被告的背景報告後始作判刑，其間被告繼續獲准保釋。

手足

咁都要還押到下年

罰你睇多次

做咩...咁點放你走

案件今（14日）在東區裁判法院開審，被告並無律師代表。拘捕警員供稱，目擊被告在隧道中搖晃手上噴漆，並在警誡下表示「Sorry Sir，我有悔意」。經審訊後，裁判官黃雅茵接納被告警誡下的口頭招認為呈堂證供，指當中不存在不自願性或不公平性，她認為被告當時明顯是準備將噴漆噴到牆上作破壞，故裁定罪名成立。

見到皇軍sorry好正常啫，點知會唔會一棍打落黎

在場定不在場？？？

睇撚到一頭霧水
不在場又sorry sir
係咪隻狗撞鬼？精神錯亂果個

？？？？

成篇報道都好似 d 1999潮文

Sorry sir
班狗用平時對住大sir扮狗既角色作口供

甩咗色想補油姐

以為咁講會減刑？

我唔信會咁講囉

真心問呢d情況唔講野係咪好過講sorry

識玩